{
    "uuid": [
        {
            "value": "41a91b63-f234-4532-a296-76f6c7445a33"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "fr"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "post",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "57db4c37-96d3-47d3-a8a0-f65d06fb3731"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2023-04-19T11:10:21+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "157668a4-dd5f-4b8d-bd48-3ec38099e7d6"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "157668a4-dd5f-4b8d-bd48-3ec38099e7d6"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Velo Majorque"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2012-06-01T11:10:12+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2023-05-09T15:57:06+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": null,
            "pid": null,
            "langcode": "fr"
        }
    ],
    "content_translation_source": [
        {
            "value": "und"
        }
    ],
    "content_translation_outdated": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "body": [
        {
            "value": "<p>D\u00e9veloppement et maintenance d'un site brochure sur WordPress pour des s\u00e9jours cyclotourisme \u00e0 Majorque, optimis\u00e9 pour le r\u00e9f\u00e9rencement naturel.<\/p><p><a href=\"https:\/\/web.archive.org\/web\/20130607143836\/http:\/\/incentives-mallorca.es\/accueil\/destination-mice-majorque-baleares\/\">Voir le site archiv\u00e9<\/a>.<\/p>",
            "format": "html",
            "summary": ""
        }
    ],
    "categories": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "eba8acc4-7598-4f7d-b7f8-ef530963e6c6"
        },
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "6d39fe5b-3b26-4f3e-8302-452cb849edf9"
        },
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "e432f179-0061-48f8-bba0-9df86e42d262"
        }
    ],
    "image": [
        {
            "target_type": "media",
            "target_uuid": "3dc136f0-0bb6-44b9-8962-02e0238cc1c5"
        }
    ]
}