{
    "uuid": [
        {
            "value": "43557178-fcb6-4fe9-95ba-4730ecca76f4"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "fr"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "post",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "57db4c37-96d3-47d3-a8a0-f65d06fb3731"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2023-04-19T11:20:26+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "157668a4-dd5f-4b8d-bd48-3ec38099e7d6"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "157668a4-dd5f-4b8d-bd48-3ec38099e7d6"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "SNCF E-Logement"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2016-02-01T00:00:00+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2023-05-09T16:18:46+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": null,
            "pid": null,
            "langcode": "fr"
        }
    ],
    "content_translation_source": [
        {
            "value": "und"
        }
    ],
    "content_translation_outdated": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "body": [
        {
            "value": "<p>D\u00e9veloppement d'un th\u00e8me Drupal 8 sur mesure avec usage avanc\u00e9 du module <em>Paragraphs<\/em> et des <em>Paragraphs Behaviors<\/em> pour donner une grande libert\u00e9 aux \u00e9diteurs de contenu. Design responsive \u00e0 partir de maquettes sur InVision. Support de tous les navigateurs modernes et d'Internet Explorer 11 aussi.&nbsp;<\/p><p>D\u00e9ploiement sur Amazon Web Service via une image Docker personnalis\u00e9e.<\/p><p>En collaboration avec les \u00e9quipes de <a href=\"https:\/\/www.unflux.fr\/\">Unflux<\/a> et <a href=\"https:\/\/www.phileogeleven.com\/\">Phileog<\/a> avec qui c'est toujours un plaisir de travailler.<\/p>",
            "format": "html",
            "summary": ""
        }
    ],
    "categories": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "eba8acc4-7598-4f7d-b7f8-ef530963e6c6"
        },
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "b85b3a4e-ab05-4b80-ac95-0017f7a8c6e3"
        },
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "2826f112-0662-47a9-8a6f-1695ac44a4cd"
        },
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "08a3f90d-346c-48e6-9091-8a15ecfb8881"
        },
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "9f6301a7-d36e-47aa-b86c-3bb075b714e3"
        }
    ],
    "image": [
        {
            "target_type": "media",
            "target_uuid": "ca54dd89-0722-43e6-a2b8-e26ed4165a96"
        },
        {
            "target_type": "media",
            "target_uuid": "f2b97fbb-3546-4cb1-b802-8d4555506fe0"
        },
        {
            "target_type": "media",
            "target_uuid": "02945c48-472c-400f-9e60-e7e7b06e075f"
        }
    ]
}