{
    "uuid": [
        {
            "value": "57f384d8-cabd-4046-ad9b-5897c1957b01"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "fr"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "post",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "57db4c37-96d3-47d3-a8a0-f65d06fb3731"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2023-04-19T11:10:34+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "157668a4-dd5f-4b8d-bd48-3ec38099e7d6"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "157668a4-dd5f-4b8d-bd48-3ec38099e7d6"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Incentives Mallorca"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2011-06-01T11:10:28+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2023-05-08T02:08:23+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/portfolio\/wp-incentives-mallorca",
            "langcode": "fr"
        }
    ],
    "content_translation_source": [
        {
            "value": "und"
        }
    ],
    "content_translation_outdated": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "body": [
        {
            "value": "<p>D\u00e9veloppement et maintenance de mon premier site WordPress (<a href=\"https:\/\/wordpress.org\/download\/releases\/#branch-30\">v3<\/a>), bas\u00e9 sur le th\u00e8me <a href=\"https:\/\/es.wordpress.org\/themes\/twentyten\/\">Twenty Ten<\/a>.<\/p><p>Ce site brochure \u00e9tait un site brochure pour l'agence de voyage (aussi appel\u00e9e agence r\u00e9ceptive) ProVoyages Vacances \u00e0 Majorque. Il \u00e9tait multilingue et comportait des formulaires de r\u00e9servations qui m'ont pris des jours a mettre en place \u00e0 l'\u00e9poque \ud83d\ude05<\/p><p><a href=\"https:\/\/web.archive.org\/web\/20130607143836\/http:\/\/incentives-mallorca.es\/accueil\/destination-mice-majorque-baleares\/\">Voir le site archiv\u00e9<\/a><\/p><p>&nbsp;<\/p>",
            "format": "html",
            "summary": ""
        }
    ],
    "categories": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "eba8acc4-7598-4f7d-b7f8-ef530963e6c6"
        },
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "6d39fe5b-3b26-4f3e-8302-452cb849edf9"
        }
    ],
    "image": [
        {
            "target_type": "media",
            "target_uuid": "20bd1f73-95d6-42dc-9dd6-294e597e0adb"
        }
    ]
}